做乜會升市 dllm

唔係美國又加關稅，點解會升？

蝗國反擊

加關稅>>>>升 = 市場已反映消息

大户幫大家做節囉
準備下星期送份大禮俾大家

同意 愈高愈沽 不能被震走

市場本來預加25%，之前已經跌定咗，加10%其實算好消息

最多升多一日
之後有排跌

梗係啦，唔通會有人以為會升返上32000咩
彈少少就搵位走架啦

之前震倉+引熊+整固,一浪高於一浪都唔識call既，不如唔好炒野啦

維穩

加息前最後一嘢

去上到 27500 就冇人敢做佢

夠膽你今日又升比我睇下 dllm

就升比你睇

邊度買碳平d 😭😭😭

美股又破頂

唔似正常被睇好

0930 有大錢入香港

港匯跌到仆街

星期二放左就係咁升

輸鳩曬你先跌，仆你臭街

夾撚死